wat een man bent u, mijnheer Roberts; het is erg verkeerd van je om te doen dit, maar ik kan het niet laten om er zelf van te genieten.
Het is jaren geleden dat ik het deed zoiets, maar zoals je het hebt gedaan, wil ik dat je het doet Nog een keer.
Laten we van positie veranderen. '
"Heel goed, maar je moet deze vermoeiende chemise afstoten, of ik zal niet OPNAME Omdat haar lust zo opgewonden was, maakte ze geen bezwaar en trok ze ons terug stond op; ze trok haar verschuiving over haar hoofd en toonde een veel meer prachtige vorm, met een prachtig eerlijke en gerimpelde huid, dan ik kon hebben voor mogelijk gehouden.
"Mijn beste mevrouw Nichols, wat een fijne perfecte vorm heb je, laat mij omarm je in mijn armen. "
